點解學獨聯去行政部門要求立法部門做嘢？_？

尋日遊完行，本土派去到美國駐港領事館要求接信， 促請美方通過«香港人權及民主法»

老實講， 基本上我係絕對支持成班人上去示威，亦都好支持通過«香港人權及民主法» 但所謂七孔流血還七孔流血， 死還死。 兩樣野係唔應該溝埋。

咁請問去人哋個行政部門， 要求人哋立法部門通過法案係咩玩法？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

用香港嘅處境去講，你會唔會去特首辦示威，叫人唔好通過財政預算案？

我真心建議，本土派嘅領袖可以諗清楚成件事嘅講法（左膠term:論述）先去做。 一陣人地外媒真係問你點解黎啊，咁你話想U.S government pass啲乜，人地報岀來就真係笑話了。

尤其要知道，外媒對本土派唔算太好，上次陳浩天咁大單野，啲外媒係開重火力笑_佢。 你唔係泛民/自決派佢地唔會留太多情面俾你，所以要更小心。

作為本土派，無人會對你仁慈。

你可以去領事館門口叫人關心下香港情況，講下人工島等於俾晒香港錢大陸，甚至嗌到話希望取消香港關係法。其實我覺得都係有膽識嘅行動。

有無用係一回事，但我覺得肯做都算係咁。本土派唔同左膠泛民，好多都係基層子弟， 一方面冇權貴撐腰， 另一方面亦都冇資源。 講錢講視野唔會係人地對手。

作为本土派嘅領袖亦都只能夠靠意志同毅力。要記得走爛仔路線嘅，好多本身都唔係爛仔，只係呢條路最啱佢個market， 真正嘅爛仔行呢條路線係唔會成功

係本土派大佬近乎全滅嘅年代，有決心/野心嘅人，要諗清楚做緊咩。

最後想同你講聲，加油。